［玩出火抵鳩死］侵侵宣布，9月開始，對餘下3000億貨物收10%關稅！！

即刻加多一個零

屌你老母咪撚貼殘體圖

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

侵侵出招
宜家習大真係唔上唔落
已經輸左個勢